搭長途機可以點樣冇咁悶？

仲有幾個鐘就上機 一陣又會悶到癡線

飲酒 搗亂 打人 一定唔悶

買wifi上連登

帶部switch ps4玩

撩隔離傾計，同佢講香港人幾慘幾折墮，唔食唔開野十年都無首期買樓，又無民主改變唔到現實

跳降落傘

電話down定打機app/電影

食粒安眠藥

去邊

搵空姐做愛 之後就訓教

訓醒再做

cx好似冇

返香港

我知

隔離大陸人點算

問空姐要個飛機杯…麵

好想買wifi上連登

訓覺啦屌你

訓一陣又起返身

安眠藥

隔離係香港人點算

吹下水

同空姐傾計